黑哨都贏唔到

利狗

死垃圾

利申 史篤城迷

肥賓又贏

佢地堆中堅勁過老虎

比肥賓教lovren都變世界級

好彩樓主一早轉捧史城 唔係激撚死

樓主捧曼聯

累物浦又累人輸錢

買左妞狗

激到short左先轉捧